沙田IVE有學生中武肺

一名就讀幼兒、長者及社會服務系全日制課程學生，確診患上武肺。
同佢一齊上堂既老師及學生分分鐘都中埋招😨

各位沙田IVE仔好自為知🥶

source?（唔使自爆）

Source?

死都係廢老死啫
我甚至懷疑自己已經好返左兩次

I大世界第一